Hola!


Pada directori SI07 berisi semua lampiran dokumen tugas akhir
kelompok SI07:
	- 12S14022 	Rohani Napitupulu
	- 12S14026	Polma Tambunan
	- 12S14033	Tio Rugun Febryana

Dalam lapiran ini berisi :
* dokumen lampiran (.pdf dan .docx)
* data dictionary (.json dan .docx)
* bpmn (.bpm)


:))